有冇巴絲試過柬埔寨陸路入泰國

上網好多blog話要賄賂啲海關，又會俾啲agent劏

但見好多都係台灣人大陸人post話係咁

所以想上嚟向各位巴絲請教咁過關危唔危險，謝謝

試過Siem Reap搭巴士去Bangkok 無事喎